有冇人知校園台傳奇假膠 宮城良田去左邊

自從佢唔小心自爆之後
成個校園台死氣沉沉
得番d小圈子